有冇人試過一見到張相，眼淚就忍唔住流出嚟

我有
而且就係今日

今早我係台灣機場返黎香港嗰陣
進入離境大堂之前影左一張相…
其實相片好普通，只係一個柔弱女生站著，望過黎既一刻。
但佢係我女朋友…
明明今次黎台灣見佢每日都開心到不得了
至昨晚我既情緒都冇咁波動，但到我睇返張相，我好唔舍得
亦都係咁問自己，點解可以俾一個女仔去咁樣睇住我離開

好想好想快啲賺錢將佢娶過黎…
唔想再同佢分開…
好掛住佢呀

如果有巴絲打見到一個人今朝坐緊地火車眼濕濕，嗰個可能係我

巴打條女係台妹？你一走佢轉頭就抽插緊啦

自拍照

Same
有TG？

曾經有同你一樣既經歷 加我TG 傾下

Sorry 我冇tg
想問巴打之後發展如何

我GF都係台灣人，不過唔想係衣度講

2edgy4me

所以話

全家福

你肯定佢係你女朋友？

無圖你話有200條女望住你走都得